點睇大學生呢頭叫人反送中，果頭又走去報新加玻交流？

有報導話因為全球疫症大爆發，多國取消免簽證。
有大學生原本報左新加玻交流生都要取消。
新加玻係親共國家，點解仲要去交流？
說好的「抵制共狗」呢？